岩岩發現左個方法令街上啲廢老戴口罩

岩岩排隊塔巴士一半人唔戴口罩
目測一係大陸人一係藍絲自私廢老
因為我有鼻敏感一早一晚會打黑痴
唔覺意打左下 然後我見前後啲人縮一縮
靈機一觸我起勢力打多幾下
嘩 一分鍾內一個二個係個袋到拎返個口罩戴
嘩屌 原黎班仆街自己都有準備口罩但唔戴
真係奶野班仆街都奶晒啦
大家可以試下
我地戴晒口罩都不及班廢老大陸人病原體戴

但係乞痴好似唔關肺炎事

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

但d廢老on9架

係真，唔on9都唔會有口罩唔戴

要佢地戴口罩做乜? 我支持佢地唔戴口罩
佢地戴口罩 我話佢地唔相黨tim ar

要迫9班仆街帶口罩

但唔排除廢老可能會傳染俾屋企啲黃絲仔女
係驚呢樣乍,佢死佢地事呀

廢老係on9 既
所以唔關事 too

班廢老惹到咪仲好

啲廢老可能鬥氣而對你狂咳，之後你GG

冇錯 你由得藍絲廢老唔好戴
最好就等佢地覺得戴口罩就係暴徒

點解要戴口罩？因為政府唔封關
你應該屌政府唔係屌唔戴口罩既人

推